唉...頭先lunch time去叫雞，點知收warning🤦🏻‍♂️

話說見食完飯冇嘢做咪去出下火，點知一開門就見到女上司

之後我衝口而出講咗句: wa~乜原來你做雞呀？(講完就即刻跑走

啱啱收到條8婆email, 話我對上司不敬要出warning...年尾份bonus實凍過水 唉

2/10

55

女上司正唔正先

0分
續寫：
我要同HR講
唔好呀
咁你識做啦
好啦

如果有圖 我可以比10分

女上司仲要仲放lunch 過你，落到架部到開工？
你咁樣走左去，你上司心入面唔開心，warning 抵收

建議你返返轉頭 去幫親佢 補鍋

0分
作得咁撚差咪走出嚟啦

你去叫雞唔幫襯佢,
梗係WARN你